點解大陸水災唔咁做？

命令全蝈打開水龍頭放水

命令全國，每人飲一公升水，唔準柯尿